點樣分生炒骨同咕嚕肉?

之前去茶記叫生炒骨
食完個d fd話原來比左咕嚕肉混水摸魚
嬲到我

骨 肉

我都唔識分 定同一樣野黎

肉同骨都唔識分

骨，一定有骨。
肉，一定無骨。

肉正d啖啖肉，骨都正，夠嫩口。

多啲肉食唔係好啲咩

其實好簡單
張menu寫生炒骨就係生炒骨
寫咕嚕肉就係咕嚕肉

幽默感呢家野真係唔係⋯人人有

睇下有無菠蘿

我試過同fd一人叫一個餸share
一個叫生炒骨一個叫咕嚕肉
D野黎個下o左咀 連配菜都一樣

又好似係

咁多人唔識分唔係掛

文員仔煮個碟咪生炒骨囉

唔識分嗰d應該要自己諗下
讀左十幾年書
中文字都唔撚識
照字面睇都識分啦

係撚

周杰倫呀